中國國防部： 以武拒統死路一條

美國國務院決定向台灣出售4架MQ-9海上衛士無人機及地面站台等，總值6億美元，並已知會國會，是華府兩個星期內，第3度向台軍售。北京表達堅決反對，警告將根據形勢發展做出正當必要反應。外交部發言人汪文斌說，美國向台灣出售武器，嚴重違反“一個中國”原則，嚴重損害中國主權和安全利益，向台獨分裂勢力發出錯誤信號，嚴重損害中美關係和台海和平穩定，敦促立即撤銷有關對台軍售計劃；北京早前就美方向台售武，向洛歇馬丁、波音防務及雷神等企業及個人實施制裁。

國防部警告以武拒統最終死路一條 國防部指，台灣問題涉及中國主權和領土完整，事關中方核心利益，絕不允許任何外來干涉，要求美方立即取消任何對台軍售計劃，停止售台武器和美台軍事聯繫，慎重妥善處理涉台問題，以免給中美兩國兩軍關係和台海和平穩定造成難以估量的嚴重後果，警告玩火者必自焚，解放軍絕不允許任何人、任何勢力分裂祖國的神聖領土，強調以台製華、以武拒統最終只會是螳臂當車、死路一條，

如果有人一意孤行，必將予以迎頭痛擊。

原文網址：

閱，哦

來了來了，移民台灣既人可以準備享受二次回歸

日鳩日威脅武統人屌人自衛
打啦柒頭

咁以咩拒統先係出路

不存在統一
只有侵略
以武抗侵

同自己講？

唯快不破

咁應該以乜拒統?

你要比我打
唔比我打就死路一條

中共expect台灣人: 來 強姦我 不還手

十幾二十年喇,我出世到宜家就嚟結婚你都係武統武統武統

出自支共把口嘅「死路」都唔知有幾多條，豈止一條咁少